後來我真的學會了

把那些想說出口的千言萬語 化成一個微笑

如何去愛

可惜你 早已遠去 消失在人海

後來終於在眼淚中明白